11月重點係DC選舉 唔撚係9叫

10點重叫人9叫 根本曬自己友體力又曬時間

11月既重點根本係DC選舉 用一個月時間贏過5成位 之後先再講9唔9叫啦
有時間叫不如落去接人收工派下傳單 (記得問清楚侯選人先好派, 要計選舉開支)
比人贏撚過5成, 到時人地大聲話民意係佢果面 會失左好多中間遊離派既支持

以上講左D咩自己諗